逃輝、陳同佳，香港果然係逃犯天堂

幾時送佢去台灣自首？
黑警唔拉逃輝 icac 又唔做野

咁既時勢真係無人care政治工具自唔自首